# Raspoznavanje uzoraka i strojno učenje

Ak.godina 2021./2022.


## Laboratorijske vježbe 1

## Counting_words
Ispravak imena, dodavanje zagrada na printu, ispravak zbrajanja riječi

## Zadaci 1-6
Upoznavanje sa klasičnim funkcijama pythona i manipulacija podacima.

## Podaci o studentu:

Ime i prezime: Bruno Šimunović
